［發夢必食］要好好懲罰呢間鋪

話說，啱啱經過cwb，見肚餓打算去食少少野，成街都冇咩點開，諗住見到邊間就食邊間。點知得呢間開，但一望入去見到啲店員都唔多對路，全部50歲up，個樣係典型廢老藍絲樣。但無計，鬼叫我肚餓咩。
入到去之後，啲伙記竟然夠膽死同啲食客講緊急法，咁我就聽落去啦，本來打算佢地夠膽講啲廢老言論，即刻頭也不點就走。

我一入去聽到佢地講：
伙記：依加啲後生仔唔會怕啲差佬㗎啦
食客：條緊急法過咗之後啲後生就更加唔怕啲差佬，不過你地應該冇咩受影響啦
伙記：咩冇影響啊，我地啲生意不知淡咗幾多，不過香港都冇咩人鐘意啲大陸人啦，咁鐘意大陸咁辛苦落嚟香港把鬼咩
伙記：依加香港啲核心價值冇鬼曬，冇曬民主自由，根本大陸就想將佢大陸嗰套塞落嚟香港用，但我地點會肯俾大陸咁做。其實冇人對中国有意見，只係對共產黨有意見。

之後伙記就俾咗個鬼佬點咗過去叫野食，伙記用一口半流利嘅英文落單。而我就特登開個p牌仔Ac上嚟懲罰下呢間鋪頭。希望大家夢遊去開cwb，順便幫下佢地，好好懲罰下呢啲鋪頭，而且食完蛇飲完湯咁補，打狗都打多幾隻。

香港人，黃店一定要好好懲罰！全民補身！

推 食蛇補身

新account一開即推打手味濃

罷賣就夠 藍絲周街都係

呢間bob叔都有幫襯
推介燒味潤腸同靚湯

本來就係黃店，好多都有介紹

放飯唔就腳
盡量收工去食

推

懲罰

不嬲都係黄，之前食過一次，重幾好食添

上次食過，人真係無乜可能真係太近夢遊地點，但啲野幾好食而且伙記都幾好人！
但之前去唔知佢地係黃，去食多幾次等佢地做到停唔到手，懲罰下啲50後黃絲先得
推俾多啲手足補身，場仗先有氣有力打

遊行之前食個蛇膽壯膽

朋友開左個良心美食地圖ig想日post夜post黃店既野食吸引更多人幫襯
將黃店帶入生活

暫時仲好需要大家報料各區既美食
麻煩影d美食相 同埋打少少食評 最好加埋佢點解係良心餐廳(e.g. 有罷市)
我地會將佢地po上ig等大家可以一齊去食到佢地提早收鋪！！

投稿熱線：TG @goodwest_standwithhk

E間食咗好多年。佢地好憎大陸人。對D大陸客好惡。 見過D大陸人三條友只叫一個蛇羹share..

我要食食

下面有其他手足都有話係wo

bob叔都有講過 應該堅

而間好耐之前就係黃

蛇王二
但係出名既係燒味飯

Ching講得冇錯，我係真打手 不過係黃店打手
本身CD-ROM 見佢黃先開AC做打手

都估唔到

今日幫襯完，最好食係膶腸